[保險] 想買家居保同火險

睇左 FWD 易安心家居保
好似ok 保費平D HKD: 440/year

有屋企人做保誠
保誠精選「家居寶」- 小康之家 HKD: 750/year
但好似有d over coverage

有冇介紹？？

仲有火險

你連屋企人都唔支持
你仆街啦仲問
保險搞claim有熟人搞同你盲鳩咁打上hotline個分別已經係返度

快撚d買啦問問問，問得黎火災保唔切，一千幾百蚊一年仲要左度右度 我係你親人都唔做你生意咁閪煩。

問下姐 咁又真係貴d
又難用到 又唔想鳩買

唔好買，有事都難claim到

痴撚線 明明要買都唔幫屋企人買

冇話唔幫 問下好唔好姐

你個屋苑/大廈有無買master policy?
你係做緊按銀行要求買定係其他情況？

三舊就咪慳啦

冇master policy hsbc送半年火險
之後跟hsbc買好似都貴 佢叫我地出面搵
但我唔識 唔知幾錢係平定貴

如果屋企人係正正常常agent就搵佢買喇，始終你上網問下 同佢日日都對住d product 已經唔同，有claims要搞都已經差好遠

教協有兩隻火險賣，

一隻AIG ， 要教協會員No. （唔洗本人， 有no. 就得）

一隻係招商局， 普通人都可以買得。

利申： 非保險佬， 未買過。

都係

招商局 好似幾抵

之前有位巴打又係匯豐case, 最後買左依個。

就算你親戚做Agent唔代表識claim GI
呢啲side business食之無味

一去到搞到隔離屋要Liability Claim佢咪又係打上Hotline

其實好多大廈火險同家居保都係做銀行按揭要迫你買，同銀行買一定貴，所以保險都係跟返保險公司買好d

hsbc貴到仆街，我收到信再打上佢quote價，佢個職員都覺得貴到唔好意思叫我續保

上網求其揀間都平過佢

屋苑可能業主立案法團有買到火險Master Policy
銀行check到有都唔洗再買
家居保反而唔會逼你買，因為銀行淨係擔心四幅牆結構
你啲電器燒到爛哂都唔太關銀行事

教協AIG

千其咪買教協aig呀，分分鐘過咗限期都做唔到張單俾你。
我就係信錯某討論區，買咗教協aig, 一肚火，做嘢慢到死，又多甩漏。
佢個火險唔符合銀行按揭個要求，銀行唔收貨，最後要加錢先cover到，個價錢仲要貴過我買開果間，仲要搞咗成個月都未搞掂。
佢哋只有星期一至五5點前先有人聽電話，仲要等勁耐先有人聽，真係好鬼嬲。

用左3年教協aig火險去大貓
完全無唔收貨既問題囉
不過有樣野係要提醒，online買完要sd個email去aig提佢寄正本去銀行
第一次就係中左伏，要打去追aig，銀行先收到
之後每年再買都即刻email提cs寄，就好順利

可以隨便問+幫你比較返唔同公司
Broker